點解我哋唔告Q港共同黑警？

我哋冇理由白白比人打
睇到手足不停犧牲好心痛
其實我哋可以集資
搜集所有港共同黑警殘害市民嘅證據
公開比全世界所有人睇
係香港及海外法庭告Q佢哋
我好樂意課金